2020 示威回顧

2005 香港世貿部長級會議韓國示威者暴動騷亂

泰國示威：反政府示威者欲闖國會 警方噴射催淚液體驅散－ BBC News 中文

11月21日泰國曼谷Siam 區示威情況

法國多處反警暴示威巴黎爆衝突 - 20201129 - 兩岸國際 - 有線新聞 CABLE News

白俄羅斯示威者上街聲援被扣留的科列斯尼科娃 據報數十人被捕 - 20200909 - 國際新聞 - 有線新聞 CABLE News